住北區既係時候傾傾聽日點準時返到公司啦

聽日就算粉嶺火車通返，究竟要預早幾多先出到市區呢？

真心push

第一班

依家開始行去返工

係公司訓啦傻鳩

港鐵全線暢通，應該冇問題

聽日又黎人人狗衝迫去搭火車

樓主快啲出門口，而家開始返公司應該返得切

你地仲未出門？
我就到公司樓下聽朝實有讚賞

比平時預多一小時，火車去紅磡再轉西鐵入元朗 （聽日有巴士都唔敢搭）